收工攰到行都行唔到 坐車都瞓著

我都唔知點算 咁嘅生活真係死撚左佢好過
死埋右 定係其實好多人都係咁
真係好撚攰啊屌你阿媽 邊個仆街發明翻工？

不如問邊個發明錢？返古代搵木頭 石頭起屋，肚餓就打魚 拎果實食，咁樣先係過人生

行都行唔到 仲話要做運動
我就嚟連自己屋企點翻都load唔到
屌你阿媽